知唔知吉列豬扒同煎豬扒邊個會今日去買iPhone12

係吉豬啊

因為佢哋係果粉

利申：我都係裹粉的

怒推

新大佬已經登場

咩亞視 咩馬丁 可以返屋企訓先

btw 時代冰室d煎豬扒好食啊

求求大家順便俾埋機會龍門嘅吉豬

酥脆香口 皮薄肉厚 嫩滑多汁
加上改良版用左十幾塊嘅芝士白汁

sor無圖

Apple 係醒目仔女先會買
李斯有名你叫 Sillllllllly

btw 佢一睇就係死藍絲用華為
ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

推

開心推

傷心推